「突發」衛蘭衛詩秘密圖片流出！

化妝師

對眼

以前好pure好true

殘咗咁多

吸毒吸到

衛蘭買M巾

哇屌

盧宛茵

記者認錯人

好樣衰

以前好靚

細路仔唔識野

百份報
人地買m巾關你撚事咩 娛記賤過狗

好多女仔唔化妝都係咁上下

香港娛樂圈大部分返晒大陸搵食
冇野好寫
唯有寫人買m巾

衛蘭話你知

陰道乾澀

屌 我以為得我自己聽錯

我係聽歌啫。。。冇事嘅。。。

把聲都係咁靚 唔撚緊要

呢張清啲

以前讀中學成日j佢

Post錯
Sor9ly

以前化恒妝對眼都係一條線咁
而家老左唔出奇

屌你老味 二段進化

係衛蘭就算肥咗我都扯得起㗎

石內卜？

唔到你屌

如果佢唔係咁肥，把聲咁靚，一定紅撚過連公廁同瘋蝗漿

女人索顏係差唔多㗎啦

李卓仁黎嘅

神J

右邊好似

一路都唔係特別靚啦 而家老殘到仆街正常
兩個都唔錫身

難得冇整容韓妹

一口懶音出到唱片已經奇蹟啦， 仲講紅

My cookie can

做咩 冇乜野姐

下星期六重話澳門開show

外國返黎有懶音好岀奇？ 王菲做埋天后啦